村屋 想轉用sim card router

屋企人住村屋用緊8M上網
上個月等到pccw 鋪光纖 但問完價覺得超貴
所以想幫屋企人轉下用sim card router
因為自己手機用緊21Mbps都唔錯 點都好過8M
唔該手足

勁爆 CSL 1010 5G 4 .G family plan ， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢

🎇🎇3HK超抵新春優惠🥇
🏵🏵🎗🎗最後召集🏆🏆🏆🏆
🙇🏻（現有客戶不適用）for新客戶

💁‍♂️各位巴打，各電訊商因為升价 準備全面加翻價
限時優惠最後兩日，把握最後時間！🙋🏻‍♂️

🙋🏻‍♂️至抵個人計劃👇🏻(特別優惠.請聯繫報價)

🌟4G限速無限 21Mbps
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128k 告別減慢龜速plan首選 😏新春送無限分鐘數

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

🌟4G網絡 21Mbps 月費Plan
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高速.😛 睇片超正體驗 😏新春送無限分鐘數

🌟4.5G 全速無限高達1.1Gbps
全包豁免行政隧道費用 😏新春送無限分鐘數
4.5G制式(高達1.1Gbps)全程不受fup限制，任用唔會降至低速 打Online Game 好流暢 精明首選

🌟4G 網絡 21Mbps 勁爆plan
7GB數據其後無憂上網 唔駛就住用 爆Data都唔驚 😏新春送無限分鐘

⚡️依家登記仲可以送9GB社交數據

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

☝🏿☝🏿以上優惠均為內部offer 門市做唔到 請PM 唔該各位師兄 絲打！

🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴迎新春公司員工中港澳優惠計劃
需要出示（員工證/卡片）

（4.5G高速1.1Gbps)(送本地無限通話分鐘)

1⃣$118 5GB本地數據+1G中港澳數據

4️⃣$178 11GB本地+1GB 中港澳數據

👆中港澳Plan都係24個月合約 用完就停

🏤新年大專生優惠計劃 擺脫學生哥痛苦
1️⃣$98 4.5G 1.1Gbps高速 6GB本地數據 簽約即送$100 Google Play/App store禮卷

2️⃣$128 4.5G 1.1Gbps高速 9GB本地數據 簽約即送$100 Google/App store禮卷

3️⃣$188 4.5G 1.1Gbps高速 打機睇片神plan 真無限任用 無憂上網 鍾意打機學生哥至啱選擇✨

仲有超抵家庭plan/出機 offer 請pm聯繫💪💪

特設🇭🇰港岛 九龍 新界三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

Wtsapp：

Tg：

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️仲有大專生優惠 歡迎咨詢👏

試清楚你屋企邊個台收得快先上台，特別係夜晚繁忙時段。唔好好似我咁，簽左約先發現每晚繁忙時段都load空氣。老老豆豆，有光纖都係用光纖算啦。

Ching係邊個台

Csl晚晚繁忙時間都load空氣，但平時就可以去到7x-8xMb

但繁忙時間試過插老豆張smartone入router就好快

真係睇地方多

我放工時間用csl都上到網呀, 正正常常

所以咪話要睇埋地方

CSL真係成日load 空氣

師兄邊區? PCCW光纖幾錢呀?
我仲未有光纖到, 用緊支那移動(無計, 得佢最快, 手機可以過百mb, 其他得幾十或者幾mb)
router用4g-ac68u
但小心會玩唔到switch p2p果啲, 因為會無真IP, 得smartone ok

🔴 SmarTone 🔴

新號碼/轉台/家庭plan/企業員工
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

4.5G 真無限上網📱
各大優惠 不能盡錄
隨意門:

即時報價😎

我csl+4g ac68u都係無真IP無得port forwarding果d，另外仲會成日無啦啦斷線，但試插smartone卡又無事
插router睇怕都係smartone好
好想快d有5G覆蓋同5G router

利申真用家唔是打手

我都想用smartone但果到收得差+貴
好天收到2/30Mb但上次落雨直程load空氣
村屋唔洗諗5G啦
利申：住5g結界

一兩年內應該cover晒大部分住人地方啦掛

師兄我都岩岩買左部4g ac68u,
暫時用落無咩大問題
不過晚上未試過
黎緊會搬去村屋所以要用希望打到下機

簽左約未？
未的話我建議你搬左之後問朋友借又好，點都好試清楚咁多個台睇吓邊個收得最快最順先好簽約，仲要試埋唔同時間

簽左了
之前同區有fd話有其他人都用SmarTone
佢話幾間都正正常常唔會好快
除左3台唔建議

祝你好運
用落快唔快真係好睇運氣，一衰就要衰幾年